Budget 2K, 入耳式 降噪 耳機一問

最近耳機壞咗，想買個新耳機
Budget: 2K
有線，無線皆可
平時聽開 rock, pop, 人聲
想要隔音/降噪功能

見其他post 有人推薦Airpod Pro, Padmate pamu slide mini 同 Bose，網上d人又吹到好勁咁

唔知各位有咩推薦

我唱比你聽吖

Airpod pro 唔洗諗

耳機呀 ching

係你耳邊唱

想要隔晒人聲，airpod pro 真係唔好諗

QCY t1 藍芽耳機, $159

BT 5.0

有冇巴打用過Padmate pamu slide mini ？
求評價